中國國台辦前副主任王在希: 光依靠政治談判 不動用武力兩岸恐難實現統一

左膠仲話支持拜登民主黨

即刻見眼報

我希望打唔成, 但我覺有機打得成,
雖然CCP可能驚軍事上露底, 幾日內打唔低台, 但加速師呢個人撚識咁多咩
你睇佢上台, 科技, 經濟, 乜柒都唔識, 一味靠惡靠人多

如果真係打, 咁就係每個支持Biden既人既共業

昭然若揭

Fat chat左未

每講多一次，威嚇力又少了一成

唔緊要，其實係人都知領土紛爭講係冇用
咁打未先，唔係就唔好再講，聽都聽到厭

佢地咪縮埋一二角 死又唔係佢地死

傾完一定要台灣under中華人民共和國, 唔係兩邊平起平坐, 咁點解我要同你協商?

共鏟黨呢啲唔攬住一齊殲滅就會留低禍根

縮都唔會縮
繼續聲大大
根本佢地會覺得唔關佢地事
台灣人死WFC

祖國必須統一，也必然統一
中共國1949-2020 71年
中共黨1921-2020 99年
英屬香港1841-1997 100年
中華民國1912-2020 109年